湖北人深圳壓境 成班喪屍沖緊入黎香港

//根據「百度地圖慧眼」的大數據，武漢所在、近6000萬人口的湖北省，近日有大量人口抵達深圳。百度是以用戶的資料和手機定位，從而得知有關人員的流向。//

屌無咩事盡量唔好出街

1

831

好似睇緊神鵰咁 十萬蒙古大軍壓境 死守襄陽城

蝗蟲大遷徙真係壯觀

香港仲未開始北伐，湖北就已經開始南征

用common sense估，嚟緊班喪屍會部署好晒落深圳，
喺深圳東莞等住返酒店都唔奇，再啪定幾粒退燒藥，
於是深圳好快會大爆發，跟住直落香港會變重災區

到時成個政府就係千古罪人

還望忠誠勇毅的香港警察，到前線協助守關防疫，這才是香港真正的防線。

不安

根本頂唔到，支持醫護罷工

死守羅湖橋

如果入晒黎 香港隨時仲嚴重過武漢

Diu 好恐怖

林奠黑警再次射個波比醫護

班生蕃唔會醒覺
落黎香港其實仲易奶野

走哂喇

屌

依家既香港無死守呢回事

推

但係慘過宋軍嘅係

宋軍嘅指揮係呂文德
我哋嘅指揮係賈似道

Sorry,香港關口中門大開，闊撚過西隧

死都要來
無口罩呀

諗定個地方走佬避世

密集炮擊

world war z

痴撚線 快啲封關㕸

深圳都仆街啦

diu

香港無政府狀態

然之後咪掟晒比香港囉

你唔係覺得佢哋會冇方法入嚟?

哇屌你老母

攻城呀屌

二月三工業行動
二月七全面升級
到時三罷成功政府跪低
咪封關囉
咁急做咩啊
依d嘢要程序㗎

有成8.5%人去咗深圳

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

呢班人一炸入黎羅湖 香港一定大爆發 北區首要仆街 跟住順住東鐵線一路爆落去

林鄭引武兵入關
同吳三桂一樣

老鳳認為呢班賤賊係冇可能會咁做

一早係千古罪人, 但你死你事, 香港人死哂? 佢話: 哦.

商務, 探親.

手術很成功 但病人死了

支那狗

害死香港人，
林鄭政府有份。

仆街快啲封關

Dllm元天屯上水準備淪陷 molamola

痴撚線香港

隱約見到香港大爆炸

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好似睇緊Endgame咁
Thanos大軍落哂黎地球

唔去北京 嚟香港 係咪唔信黨先

湖北戶藉入唔到黎

提下大家 已經全國爆緊

汕頭今日確診11宗家庭爆發 全部係武漢返去 過年食大茶飯一齊中招

仆街，好擔心d獨居老人家佢地真係無口罩用咖

吐幾淡口水咪入得

襄陽城破！

屌， 睇完好撚驚

嘩屌

仆街了

唔使到時，半年前已經係

班湖北佬應該落到嚟先知唔入得港澳
就留係深圳
再傳染俾深圳人
而批咗嘅深圳一簽多行又未cut

放心 有咩事都好 政府一定係保住班大陸人先

仆街啦

人地會同你講佢係湖北黎架咩

香港人前世到底做左咩......

屌好撚恐怖

火魔

衝衝衝

張圖搞到香港中飛彈咁

屌

即時推翻政府成立民兵體制

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

push

好撚似美洲難民大軍壓境美國邊境咁，不過美國有侵侵起牆，香港就得林奠除底褲等中出

近日有大量人口抵達深圳

近日？？？？？
唔係封左城喇咩

【停自由行無用】內地旅客持中國護照 可入境香港逗留7天

但戶籍有寫嫁喎

當真係500萬人出走左, 即係有40萬集結深圳

想知依2日上水大陸客有冇多到

湖北人入唔到
但係停留過湖北既非湖北人就入到
先最大問題

朋友，有聽過淘寶嗎

屌 當喪屍咁掃射

張港澳証有寫

香港係咁先

Push

唔使講咩湖南湖北人入唔入到香港境先
班臭閪生藩去到香港關口扮暈打交班入境職員咪又會送佢地入香港醫院
一失守呢道香港已經淪陷

估唔到ENG GAME係支那自己做成
黎個BIOHAZARD同香港攬炒

上水站高溫燒毒

真 ‧ 攬炒

一定要係其他地區爆發前令777跪低

難同你溝通

有啲可能一直係到做野/冇番去過年

仲話要罷工逼封關，不如等到完左個肺炎先罷啦

有險可守

自己香港自己救。香港2百萬大軍守邊境。出黎啦勇武。拯救香港靠勇武。

封湖北人有用就唔洗個個嗌封關啦醒未

照估計正常會成批起深圳租平酒店觀察自己情況，14日內發病就落黎醫，冇病就等湖北退潮就返歸，咁會做成咩情況？深圳會變2次感染重疫區，之後全部殺入香港送大禮，林鄭會代表港人表示感謝

其實好撚正常
你係強國人都唔撚信 強國d 醫療啦
仲要隨時廣東都爆，封撚埋廣東

老閪都仆落香港先啦，出院唔找數都吹你唔脹

怪就怪香港政府on9

3號罷？
屌你啦工會程序
見唔見到一大班喪屍啊
宜家唔罷死撚硬

廣東省表示唔會封城（暫時）

廣東防疫進入圍堵關鍵期各地不會封城
2020-01-27 20:00:40 來源：新華網

新華社廣州1月27日電（記者丁樂）廣東省政府新聞辦27日召開的新聞發布會通報，由於春節前後大規模人員跨省活動，近期廣東省輸入性新型冠狀病毒感染的肺炎病例持續上升，傳播風險加大，防控形勢嚴峻，目前仍處在圍堵的防疫關鍵時期，但廣東各地不會封城。

出席發布會的廣東省政府副省長張光軍錶示，廣東各地不會封城。“為了大家的健康，在一些地方設置了檢疫防疫站點，依法開展健康監測管理，公共交通工具也定期開展消毒等防疫措施，這會降低一些通行或出行效率，敬請社會各界理解，廣大群眾積極配合。”

張光軍介紹，目前廣東省疫情防控工作依法科學有力有效，社會面穩定，各類生活必需品市場供應充足。機場、鐵路、公路、客運站、高速公路、國省道、城鄉公共交通均正常運轉，醫療物資、生活物資、防疫工作運輸暢通。

廣東省疾控中心副主任何劍峰也表示，病毒防疫主要策略在於從傳染源的控制、傳統途徑的切斷和易感人群的保護這三個方面。根據目前廣東疫情態勢，處在圍堵的關鍵時期。

目前，廣東已在各出入境口岸、火車站、長途汽車站、機場、港口、省際公路高速公路出入口等重點場所、重要關口，共設防疫站點1268個，實行24小時健康監測管理，對發現體溫異常者，及時轉送醫療機構進一步排查或隔離醫學觀察。對確診病例密切接觸者，進行嚴格的流行病學調查追踪，採取各種形式進行醫學觀察。廣東進一步強化社區、鄉村、基層聯動聯防機制，對轄區內近期到過疫情發生地的相關人員，落實一人一策，開展入戶健康監測，督促其嚴格居家隔離，一旦出現異常，及時到定點醫療機構就診篩查。

春節返工潮預計來臨，廣東各地勸阻來自疫情發生地的人員流動，並呼籲群眾不在公共場所聚集，不探親訪友，減少流動性。廣東已於26日發布防疫通告，進入公共場所必須佩戴口罩。

更生::::::8121確診

中國人護照有戶藉

封關呀dnlm

黑警死咗去邊

係最怕佢衝關

最慘係我地連「軍」 都無
只係得一班平民

有「軍」都可以抵抗一陣
連「軍」都無, 得番一班平民任人屠殺

呂秉權喺rthk節目有簡述個數據

淘寶有賣假證同教你點偷渡，多一個移動炸彈已經好多

cls

老豆搵仔快手

廣東深圳要gg了應該要學上海人

湖北人染深圳人深圳人可以過關黎香港染香港人嗯嗯⋯⋯劇情都預計曬啦btw屌你淋病臭g含家拎

dllm 政府 點解香港人重冇乜反應。。。。

話就話禁湖北人入境姐
邊個知係咪真
依家既政府0誠信

來了 他們來了

北區人表示已有心理準備不能煲底相見

就算湖北人入唔到黎
佢都可以傳俾深圳人
深圳人再落香港

根本現在各省都有確診
並不單只是湖北人高風險

身份證 港澳通行證 護照 都有戶籍資料
最怕就係條友落咗深圳戶籍
深圳戶籍太容易有（任何一間正規大學degree畢業就可以轉）

相信黨相信政府不怕不怕哦

呂文德打開城門任人中出啦死守啲咩
你估人人都係楊岳橋咩

屌有沒方法斷左條羅湖橋

Dklm 正含家產

呢鑊真係睇邊個命硬

而且啲戇鳩藍高層明知湖北戶藉都照放行，有法不依，依足大陸，CLS

攬炒成真，777同廢柴政府係千古罪人。

同埋深圳攬炒

一日唔封關都冇用
湖北人去深圳感染左深圳人
深圳人再經羅湖落香港醫

遲d iq 題就可以問
"星期日邊到最多武漢人"
dklm

所以2月香港係高危

唔駛多，中一百個都玩撚完

The last of us

每個支那人既身份證, 都會有佢居住城市, 種族

例如
居住地:湖北武漢XX縣
種族: 漢族

掛住搶口罩都唔起義
香港人真係冇撚用

利申罷左星期三四五三日工

都有可能係去過中招，但唔係居民，避唔到

用生命值硬接

死撚緊快撚啲罷工

香港保衛戰一觸即發

但幾乎100％肯定佢地一係走L晒，一係會大開中門引清兵入關，美其名曰同胞之情濃於水

仆街正苦到今日都仲只係封左湖北人
武漢人同場感染其他省份人 其他蝗照入 都係死

橋哥哥

更慘既係 就算所有人拎架撐去封關 都會有三萬隻狗企喺你對面

過完年返工？

屌那媽，仆得街

幾驚唔黎阿

到時深圳爆左
咪湧晒黎香港

DLLM我唔想咁後生就冇命

正話港島線向柴灣方向有個大陸佬除咗個口罩喺度邊咳邊講電話，個人仲好似暈暈地咁，喺張凳扶住個扶手典黎點去，個篋又唔拉好搞到喺架車裏面周圍碌。最後成個車廂啲人退守兩邊...

所以話其實唔止湖北所有大陸人都應該禁止佢哋落嚟

呢幾晚咁多汽油彈，知唔知代表咩?
一班手足話比黑狗知佢地仲係到，
提醒香港人知五大訴求未達成呀！！！

解散警隊 #強姦 #新聞 #真相 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

最新版《14天後》

港共殺人

明明係吳三桂放清兵入關

靠你地了

Diu la sing

已儲1個月糧
睇黎唔撚夠

題外話
國家知你去咗邊
做咗啲咩都幾恐怖

原來一直都做緊好事
支那人是要管的

屌你老母

沙士個陣都未有自由行
所以其實沙士情況好好多。。。
真係爆起上嚟
人口密度咁高
冇得救。。。

根本就係想香港人死

元朗班保家衛國白衫撚呢

點解封左城重出到黎既？

仲未計自由行搶我哋防疫物資 。。。
根本我哋永遠都唔會夠口罩同磋手液

所以一定要將醫護罷工呢個msg散上去要比班生蕃知道醫院無醫生 班撚樣先會死心

真？

直接75%酒精摔手啦

唔緊要啦
佢地都個頭近
死左都無所謂

肯定搶埋啦
唔信你去買下

死撚梗

唔好黎啊
香港好多山唉毒

睇嚟要用工業用97%了

係你想守會比狗搞

...

上水

入境處rip

佢地張身份證後面有寫曬地址

多謝林鄭

咁有啲人本身唔係湖北戶籍，但又去過湖北架嘛，睇翻上文先啦，唔想再答同一種質問

識降龍十八掌，搵埋鵰兄都冇用

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

呢單野似乎最終得北韓冇事

罷工未呀屌 仲要拖幾撚耐呀濕鳩醫護

衷心望派三萬警力守住北門

大軍壓境

支那肺炎病毒種殺到黎啦

op

東鐵呀

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

唉 香港人好慘

屌佢地真係生化武器

今次pk啦

屌你老母 香港死閪硬

一簽多行

有圖表，但數據都係勁吹

又話唔俾入

共產黨殺到嚟 九龍新界無得避

你估深圳啲人好安全？

今次GG了

勿被港共過分帶風向去口罩短缺
而忽略全面閉關同罷工
到時社區爆發就會拎曬出嚟派搶分

呢幾日真係要留意埋深圳疫情 真係痴嗱線㗎

湖北佬係唔會入到嚟
要驚嘅係傳染到啲深圳佬 深圳佬入嚟

仆直

721 831 101 1111

真人ＤＤＯＳ。。。。

玩崽能完

屌。。

屌好悲壯

喪屍

仲有啲係大陸過完年返香港嘅廢中廢老

支爆變港爆
屌你老母香港政府

有事就搵香港
無事就愛國愛黨
死撈佬 咁愛國就留返係湖北啦

Molamola

正，真攬炒

一把唔多夠

佢地暈低點解要理佢

最慘係病毒唔係喪屍
睇都睇唔到點樣打

識好多大陸人心底都係覺得香港係外國, 特別唔同啲
一有事走去香港會有人權啲...

正 含港剷
日日哩係屋企算 買定牛餐肉打飛機

玩完, 每日升過千綜確診, 幾千綜欵似........
唔封關都痴撚線, 最少唔比大陸人來.
新移民無三粒星入境都算數..

40萬大軍！

香港警察一定有辦法嘅!
我同意送佢地上前線保衛家園!

既然 係咁。
大家就順便 宣傳 革命信息 燃燒大陸 咯。

睇下會唔會第2代傳染先係重點

太遲

佢哋唔使嚟香港，惹晒深圳已夠

香港係歡迎光臨

F

第四代都黎緊啦

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街